一人一個得你自己先知嘅特殊技能

我啲皮膚識得進行光合作用
就算兩日冇食嘢 我曬一曬太陽都可以維持到一陣
信不信由你
我細個嗰時有諗過自己係咪植物類型嘅超級英雄 e.g. 植物人

屌樓主樓母

Xiong di!

其實正常人都得

預知力超越NT，可惜冇NT嘅反應力

生存係香港廿鳩幾三十年未死

幾時同我相認

支持層主

植物人? 醫院有好多你既同伴

新潮文？

扑嘢嘅時候我可以控制幾時射就幾時射，咁樣算唔算特殊技能

25?

有得扑嘢我諗都算

我可以係每次眨眼嘅時候瞓教
每一個鐘就有半個鐘係瞓緊
好耐都冇瞓過喺床
唔知算唔算

你沙皇開大嗰時係咪眨緊眼

有AT力場冇女埋身

米25

你25我

10分鐘唔眨眼（唔係合埋眼果種）

啲小朋友 BB仔 同啲小動物
都好痴我

行到巴士站就有車上，唔會等多過2分鐘

我叫你煮餸都25你

你唔明就算

無端端又鬧我